痴線，高登出咗個舉報五毛或打手功能，終於成為真正一言堂論壇

熱狗論壇，等執

【極重要】（被？）自殺的失蹤人士

成班真五毛舉報黃絲

其實佢本身有 酒水 同派膠功能
整多個五毛膠標籤佢地未得

成堆五毛熱狗互相舉報,最後無晒人

五毛狗組織來
點夠佢地玩
一個個封晒
最後得番五毛

連登之前都叫連仔bam d 5毛啦...

非常時期非常手段 有d 仆街五毛係要bam

用番波台大戰真係好睇
不過依家波台好和平

自動封鎖
開萬零個分身就可以控制曬成個forum

好似大逃殺咁，最後會殺淨一個單機

私怨自動封
咪又係要admin人手解返

如果我開壇都一定會開舉報一毛
不過一定要admin做最終決定

想查5毛唔洗私了嘅，用IT狗就得

連仔必需獨立調查有組織企圖操控輿論，內含IT分析方向

洪非凡玩撚晒